去哂廁所食左早餐先好去投票

屌 等左成兩個鐘 好撚急

頂住呀巴打

今日當遊行、組人鏈咁

搵巴打做下好心俾個發泡膠盒你